英文唔好入乜鬼asso hd升大學

英文連個3仔都無，唔好望入大學
出來返工啦，無謂浪費人生避世

前幾日見到有個post條asso仔想拎ielts 6.5都要問人補邊個好
笑死我
英文咁差仲想讀u 癩蝦蟆想食天鵝肉
返中學學好啲英文先啦垃圾

呢個真系恥笑mode on

你咪又係垃圾mk仔，笑自己啦

好想知鍵騎真人有幾毒

you guys dog eye look people down
we asso work hard to better future
learn to speaking gooder english
why cannot go unyversety

系你老母5p仔

系你老母 垃圾5p mk都好意思笑人 你26個英文字母識背未呀

俾自己友插一刀

5p仔係讀asshole其實都好合理

asso仔 IELTS 7.5表示不能同意更多成班文盲累死我

其實都係睇科姐, 讀engine asso嘅話英文程度去到睇notes無障礙(語文上), essay只要check多幾次基本上點都坐底B range, present背定先都冇乜問題。

利申:英文廢到嘔(dse level 3, IELTS得6), 9月升番上去都唔知點算

lv3都係合格
二同三個差距好大，如果英文得lv2就返工啦

對英文有讀寫障礙同恐懼的表示好想克服到，只望可以讀到自己想讀既HD，我都想做一個可以選擇的人。

返中國咪得囉

樓主拎4？

Cgpa 3.52會唔會可接受少少

樓主G5G我地ASSO仔好勤力

入到大學一定勁過班直升既JUPAS仔

邊個同你講入到U英文一定好
大把大學生英文岩岩夠入
但其實spoken english超廢
這是現實

top up 要ielts6?